公平啲，投票，正評和你飛，負評阻上機

正評 - 機場和你飛
負評 - 阻旅客上機

推

乜野都好
分化一定錯
可以反醒可以討論
唔好乜野都話鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼

點都好
機埸一定要人
814 815唔可以停呀!!!!

Push

唔好輸打贏要，票少嗰邊聽多嗰邊話

咁就算係都係現埸投
試過好多次連登投票都衰左炒晒車
唔好亂指揮
相信現埸人士決定!
佢地資訊較多!

推，請投票

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

一有人埋去唔係幫手塞就屌，我就撻晒皮喇已經

個人意見
目標：足夠人令AA關閉機場
唔夠人的話就接機輸出革命及安撫滯留旅客
原則：示威者不阻礙旅客離港返港，不阻礙電梯升降機，要令到旅客覺得係機場管理不善

聽完就算，自己思考下做咩先正確。be water

推，重要

請投票，我會尊重結果

唔想被代表，就自己投自己嗰票

乜野都好
分化一定錯
可以反省可以討論
唔好乜野都話鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼

點都好
機埸一定要人
814 815唔可以停呀!!!!

怪人阻人上機, 不如怪和里非支持者冇人肯出黎

818

OP 各有各做 唔駛一定跟一個大方向

和你飛
但要夠多人數用jam既方式癱瘓機場運作
淨宣傳個政府理撚得你啦

和里非支持者肯出黎呀, 佢地洗撚阻人上機咩?
阻人上街根本係個果黎, 唔撚係個因
係和理非支持者迫撚到人地要阻人上街既方式癱瘓機場

冇人指責，係討論啫

記唔記得塞鐵 tg group 單嘢？我會尊重投票結果，希望聽日一齊喺現場嘅各位同我一樣

癱機場絕對係未來主要抗爭手段
但日日出未必聚到足夠人數
今日都已經唔係好夠
真係要再傾傾

唔支持日日
因為唔會夠人

呢個亦係大問題，唔夠人夾硬塞，一樣俾人清

首先投呢個之前
我想知大家諗住日日搞？
定當deadline升級？

我自己prefer後者
因為假如日日阻上機（和理非宣傳我冇意見）
個情況就等於塞地鐵 變成人民既爭執多過表達訴求
大家點睇

連續七日雷聲大雨點小咁癱機場失敗
定係
一星期抽兩三日咁徹底癱機場
大家應該明白邊樣好d

其實根本冇可能連續日日都有足夠人數去癱雞場
宣傳就另計啦

你要夠人，真係要揀星期六、日

投票啦
尊重結果

係取消航班，影響航班，
而唔係主動搞鳩班旅客

所以就係想知大家日子方面點決定

weekend之外，都可以平日抽一日黎癱
揀個時間、做好宣傳，無業人士+放工人士可以完美合流
7,8pm 癱機場係完全可以
咁樣人又唔會太累

現場投

屌你老母，你哩d就係分化撚。

唔係各自爬山咩？
有人和你飛，你有阻你飛，唔得架咩？

一定要一齊？
既然無人知成效，點解而家又開始分化？

［我屌晒你地老母］成個運動俾D鬼搞彎晒

𨳊日唔夠人夾硬搞，其實好肉酸

你on9 架？

612成功，係咪投票呀？
咪和理非做自己野，勇武做自己野囉。
有投票既話，612就衰左啦

頭先都好多人反對，但結果係點？照塞

不能同意更多，阻人上機會令其他人對我地反感

但得罪都講句
頭1-2個星期六日都有機會多人到癱到既
但香港人金魚既記憶
過多幾星期就冇左回事。。。

我話我會尊重結果，幾時都係現場決定，但點解呢個投票唔可以係決定嘅其中一個指標？

唔玩cancel 玩delay!!

屌你地老母 你地有無搭過飛機架？

機場現時既建議方法，希望多人睇到

8.13機場策略

Cls
投票都唔得
公又係你 字又係你
一定要自把自為做
唔相信集體智慧

612衝之前係連登係有共識架屌你

再推，請投票及尊重結果

唔好被代表，請投票

who not both

why

和理飛，如果你連無恥都唔夠政府鬥，你地以後唔好抗爭啦！

唔好俾人代表你，自己講自己諗法

無論現場定呢度，我都會堅持唔互屌呢個原則，希望各位都一樣

麻煩各位踴躍投票

無論結果係點，其實現實大家都係各有各做，但做之前，麻煩都考慮一吓個投票結果作為參考

我會係盲票結束嘅時候攞個 snapshot，等大家唔好話俾人帶風向

請投票

投票好重要

專登唔俾機場Madam帶眼罩？
投訴警署高層評估失當，推前線Madam做炮灰
記者可唔可以幫我問？
警署高層係唔係刻意唔俾機場Madam帶眼罩？
究竟警方有冇評估過現場安全情況先派Madam嚟談判？
點解Madam可以連遮光眼罩都無？係唔係警方評估失當？
Madam 雙眼傷咗嘅話工傷點計？
係唔係要納稅人埋單？
投訴警署高層評估失當，推前線Madam做炮灰

和你飛

盲票就完，快投

香港咁多中共國企 點解反而去搞自己啲公共設施

問黎你都on撚9

自己決定行動前多一個參考，我覺得 ok

盲票完，以下為盲票時段結果

各位其實可以繼續投

投正評

下面和理非
上面阻上機
各有各做

做乜我都冇能力阻你，但如果現場有人搵你傾，講你唔好以多數人認同阻上機呢個 point 做理由

投票果d都係冷氣軍師，結果好明顯